人魚沉睡的家

呢套真係無人提咁濟
明明仲好睇過解憂雜貨店

915呀 又冇人講

我覺得麻麻
投入唔到

我係由佢高潮位開始入局，佢地嘅演技爆發我覺得成功引爆到之前平平淡淡儲落黎嘅張力

就黎落畫都無人睇
我loop緊佢首主題曲
絢果首愛語